強烈要求解放軍出兵鎮壓遊行既暴民

維護香港繁榮穩定